《逆流大叔》

《逆流大叔》---- 我們都該逆流而上

故事簡介

男人,就是要逆流而上。 阿龍(吳鎮宇飾)、淑儀(潘燦良飾)、泰哥(黃德斌飾)、威廉(胡子彤飾)，四 個高不成低不就、做事得過且過的寛頻網絡公司員工，見公司掀起了裁員風暴，為表對公司忠誠以「保飯碗」，誤打誤碰地加入了公司新成立的龍舟隊！面對男人之苦，這班本來選擇逃避的大叔們，坐到只許前進不許後退的龍舟之上，竟重拾了人生久違了的衝勁。一鼓作氣的他們，不但參與了難度更高的長途龍舟大賽，更藉著重新燃起的鬥志，邁步去迎接自己人生裡一道又一道的逆流…

有死臭雞余香凝架送我都唔睇

有胡定欣就唔想睇

有余香凝，不了

冇人睇

兩個暗星啲感情瓜葛都講咁撚耐
我第二日已經唔記得
如果臭雞做嘅戲就唔想睇，
咁你咩戲都唔使睇喇

臭雞咩戲都有份咩
On99

原來余香凝咁紅

原來個個都冇睇過

其實我有啲想買飛

本身有啲期望，覺得吳鎮宇做呢啲角色係fit
不過睇完係有啲失望，演員冇問題，劇本出曬事。
劇情散得黎聚焦唔到去龍舟本身，太想講曬四條男人條線但只係搞到更加散，而且四條男人既線啲發展又係令人摸不著頭腦，潘燦良就最奇怪。

Anyway 咪呃自己話咩有余香凝唔想睇啦 以為自己係陳家樂呀？會入場既自然會入場啦，多多藉口

睇咗，冇伏，好正

我覺得導演太貪心，想講哂四個男人面對緊既逆流，但係開咗頭埋唔到尾，所有野都草草了事完咗就算，講唔到點樣面對逆流付岀咗啲咩努力，點樣用爬龍舟揾返自己尊嚴，更加唔好講話咩獅子山精神

咪講左大財團公司搞到佢地冇哂做人嘅尊嚴，之後大家搞罷工，一齊去爬龍舟搵返尊嚴囉？？

個人覺得故事節奏控制得幾好，不過潘燦良個位無啦啦講佢同老婆好返有啲奇怪，但不影響對整齣戲嘅觀感